請善用iPhone功能

如果咁多位手足
出街遇到啲白撞嘅仆街
話你部電話係佢嘅
而你又唔夠人疊馬嘅時候
可以咁

Sorry for 1999

sor9 開錯台
應該係手機台先啱

整返個醫療檔案咪得
唔解鎖都可以開到出黎證明係你自己

咁就要show名
Face ID一望就得

發夢用face id?

冇人叫你用嚟解鎖

Testing